本土農地大火 六個火頭 有天拿水 警稱無可疑

土地正義聯盟

上星期新田一塊農田及農舍起火。曾經有行山人士致電999報警，但等待接近2小時仍未察覺消防車到達。有其他人忍唔住再次報警後（據聞接線生曾回應「哦～原來仲燒緊呀」），過咗一陣之後先有消防車到場。土盟幹事兩日後同村民視察，老農夫見到間屋燒至體無完膚差點當場暈倒，養大一家六田的農田和農舍一下子燒清光。無法無天無底線，放完火連天拿水罐都無拎走，但警方竟然連用膠帶圍封現場都沒有，懷疑涉案的天拿水罐繼續放在現場。警方引述消防指現場有6個火頭，但警方及消防均堅持事件沒有可疑。

原po 入面有更仔細分析

無論係發展商打壓又好，港共想打擊本土農業，從可行性上打擊香港獨立又好，呢件事都值得關注。

香港獨立，，本土農業係好重要

耐過7.21

屌

接近2小時仍未察覺消防車到達

推

推熱門

港共驚撚到
香港只要做到自給自足 就離獨立不遠
推比多D人見到
農地主人可以裝CCTV 放火既 應該都係果班人

無權無勢無地位嘅蟻民死不足惜
我地條命係咪咁賤

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

【憲制危機】２０／４／２０２０最新政府新聞稿解讀

就黎一年，點解就係呢兩日特別多狗咬狗新聞?

香港警魔敢打到示威者重傷係因為香港法院允許

邊境爆炸案還押手足的公開信

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

五一黃金周五大訴求決一不可黃到發金周要到了

重建黃色經濟圈，拒絕批鬥，五一＇黃金＇週

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

香港首個線上連儂牆正式上線喇！

支聯辦其實自爆咗係非法組織

721 元朗恐襲傷者披露獨家影片

中共當年可以摧毁上海，點解而家唔可以摧毀香港？

和你寫·讚賞師

另外，識得人多嘅我近日收到位港台朋友求助話宜家港台情況好唔樂觀投訴比讚揚多成幾倍！仲話內部消息指港共政府會從結構入手搞港台
佢請我幫手呼籲連登各位手足寫信／email去港台、商務及經濟發展局，同埋廣播處長梁家榮讚揚港台唔好以為冇用，你寫得信去佢哋程序真係要開file紀錄

港台朋友叫大家直接讚港台／廣播處長梁家榮，讚揚佢捍衛港台節目獨立自主，表現出色
至於讚節目除咗讚《頭條新聞》之外，《視點31》、《鏗鏘集》、《議事論事》，甚至新聞報導（除咗警訊）你都可以讚揚下內容最好自己作但相信聰明嘅你一定諗到

以下為內容參考／注意事項：
1. 開宗明義，直接啲
2. 製作認真、客觀持平、幽默風趣、多角度探討社會、資訊量豐富，總之你諗到正面嘅嘢都可以寫
3.分三封email
<香港電台查詢、意見或投訴> ccu@rthk.hk
<商務及經濟發展局> ccibenq@cedb.gov.hk
<廣播處長梁家榮先生> kwleung@rthk.hk
唔該哂大家！危㗎！睇到就快手阻你五分鐘救港台！
[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》
[更新版]到底大家撐唔撐港台

痴撚線

push

屌佢老母

到底香港人做錯啲咩
要係咁被迫害

消防已淪陷

消防好似有電話個喎，唔好打999咁間接

報紙冇報？

仲以為係西瓜田添

又唔見小牛農場火燭嘅？

太多野豬偷食農作物就落多幾個捕獸器啦

消防新一哥係支持警魔
成班退休紀律部隊大蛇一退休就去地產財團領賞

係消防亞一唔比查

做埋消防

田....

捕獸器係香港犯法,一中到人原告變被告

仲覺得公墓園係有好人都ON9
根本係利益集團一份子

燒咁耐冇消防車 知咩事啦

根據《野生動物保護條例》，任何人未經許可不得管有或使用任何狩獵器具狩獵野生動物，違者最高可被判罰款5萬港元。

理論上唔犯法，不過應該一拎出嚟用9成9入硬

Push

想有法治？
香港獨立啦

唔好回五毛，以免shift focus

乜撚都無可疑

分分鐘啲支那TG毒性強撚到令你生畸胎
要你下幾代都跟住受罪

又收地？

你係後生仔咪有可疑囉

如果西瓜佬個小牛農場比人燒又會唔會咁耐？

蟻民就係咁，無能力

ps

咩暴動還押緊嗰隻消防都似係鬼啦
紀律部隊根本無好人

咁養群獵狗囉

屌你老母 有天拿水都冇可疑

唉

咁哩樣狗都有影響因為佢哋套制服實痴到二噁英

法治？

小牛農莊呢

Cls 消防都話無可疑？？？

721

PISH~

唔係有6分鐘服務承諾咩

繼續努力
光復香港呀

屌你老母。。。大家真係要支持香港農地

賣西瓜條撚屌又冇事

721，元朗，農場，燒西瓜🍉

你都癡撚柒線 人連自己個女出世都冇得睇
個老婆要得返自己一個湊女咁都係鬼
我屌你老母啊

香港人再餐餐食中国菜，本地農場真係無啦

果日有人宣傳完香港人食香港菜， 轉頭就燒田

東北實際係咩嚟大家明唔明

處長回應下

光復香港一定要打埋官商鄉黑

屌你老母，我地黃架

你有撚病

香港人一定可以自給自足，手足做農夫要加油啊

好明顯 又係警黑合作

無可疑嘅案件，最可疑係警方

係唔係近排宣傳過自家菜嗰個位?

999電台係under狗處

即係中聯辦指使

小牛農場俾人燒就5秒到

你班撚樣

港共

想香港斷糧

香港一定要自己種
不過講真 全部復耕都冇可能自給自足
所以一定要開拓中國菜以外嘅菜源 eg from 台灣越南

我寧願買外國菜

鄉黑警，全都要死全家 !

999聽完咪又係駁俾消防
上次報山火我都費事講咁多野，就咁講山火兩個字佢就駁俾消防

消防好黃？

你都on9
公務員集會果啲人係鬼定係買返嚟嘅演員？
嗰陣就話支持支持
而家急急腳玩分化 垃圾兒登仔

tui

黑警做好少少啦

換咗人

只要唔親共，就會被逼害

屌你老尾根本知係地產鄉黑做就唔幫無可疑

小牛農場呢

個罐都唔拎走都可以比你呢啲癲狗解讀做驚

本地農業真係好重要
大家可以睇睇《立場》梁祖堯嘅訪問：
【專訪】疫情下演員變農夫 梁祖堯：香港人要食返香港菜

Exactly
有冇咁啱得咁橋

屌，正仆街

好撚嘢，一塊田自己著火， 有六個火頭， 我當係自己放火呢, 點撚嘢都唔可能係咪冇可疑啦

🚨🚨十萬火急 最後半個鐘🚨🚨

《香港獨立聯署》

仲差五萬個簽名
係五萬個
係五萬個
簽個聯署唔會晒好多時間嘅😔
幫幫手去Fb IG Youtube各大平台叫人簽

香港人晒你30秒㩒個制再確認返電郵

from tg

Cls 惡到咁

公務員有好人但公務員絕大部份係懶人

7218311011111

咁都無可疑

唔撚怪得知 啲跳樓失蹤浮屍全部冇可疑

痴撚線⋯⋯

好惡 咁都唔做野

好撚慘

係 港人下等賤民

可以點樣支持
同埋唔要支持錯人
(例如元朗西瓜佬都係農夫)

惡撚到...兩粒鐘都唔到

以為睇緊中國落後省縣新聞
屌你老母

土共你係咪好驚

農民權益何在

乜春都冇可疑

盲嘅都睇到係有人放火
咁梗係冇可疑啦

search土地正義聯盟

收皮啦劉細良

港共驚撚到

一蚊唔流中共就ok

之前睇youtube,有人試緊工廈做vertical farm
唔受天氣, 土地限制, cycle快, 不過係成本高, 好少profit
多人做, 應該會平

無可疑因根本係警做

睇地方, 分A至E類, 市區果啲先係A類, 果啲係6分鐘

呢啲po 都有得屌我

咁都有嘅

仆街啦你

推呀

唔需要有原因 正如踩死一隻蟻
政治就係咁 現實就係咁
自救係唯一方法

0p

係

開始做埋啲下三流手段

證明港共開始驚

真驚條撚咩
都冇可疑唔撚查
又過關